********************************README************************
1.1.0:Para su correcto despliegue debe de ejecutarse en un servidor web, Hosting local o global se recomieda 
      uso de liveServer o Xamp si usted es desarrollador si no ignore la instruccion 1.1.0

1.1.2:Si desea registrase como puede precionar sobre el botom nueva partida y se le pedira su nombre
      y se le proporcionara un id con el cual podra unirse a una partida

1.1.3:Si desea Unise con un id ya proporcionado puede precionar sobre el boton unirse el cual le
      pedira el id ya creado

1.1.4:Si desea cancelar la partida precione reiniciar